<<暴政>> 本書 邊度仲有存貨？

謝謝大家

Amazon 買Kindle 版啦

誠品應該有㗎

睇下好喇
作者反侵左膠黎口中既暴政係講緊侵
不過係香港都套用到咁解

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

侵係有威權傾向，只係美國制度下佢獨裁唔到
你見佢對人權有興趣就知

竟然反侵

咁我當笑話集睇下算

全部有反抗性既理論/書
都係自由派或者左翼產出架啦

個別章節囉
獨立思考 批判地睇就冇問題 不失為好書嚟

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向